哈特斯菲隊垃圾又虛火

準備反cup啦西咸

ching哈特迷？

係

狗先G持哈特

你10年哈特迷

哈特斯得罪佢樓主？
得閒無時就咀咒人地

最多番5年命

成隊無個識